好鍾意啲得意嘅女仔

日日照鏡都覺得自己好樣衰，好想整容
連自己都唔鍾意自己，憑咩要人地鍾意自己
好想整容 呀！！！！！！！

利申 藍絲 真心困擾 假膠死全家

樣靚不長遠
遲早有日會變老
內在美先係永恆

但係每日望到自己個樣，會打從心底憎自己，
偏偏自己又識好多靚／可愛嘅女仔
又令自己更加想重練
係香港，大家都好現實。

無計, 只能接受自己既缺憾, 咁你會舒服d

可能佢地化妝技術高超姐
落左妝後可能嚇親你

人哋可愛係因為識欣賞自己

邊個唔鐘意 講到好似好撚特別咁

又係呢啲咁既說話 講得出聽得入耳既咪等同於自己知自己樣問題囉

講到有外在美就唔會有內在美咁

咁依個事實黎
每個人都會老既一日
一齊耐左自然係睇內在多過外在

有
但有時講feel多過睇樣

不如去變性

成個人充滿缺點，真係鐘意唔落

未去整囉 上連登發洩有用？

佢哋素顏都好靚，皮膚好好眼大大咁
成日同佢哋一齊都好自卑

唔好同佢地出街
同d普普通通既樣既女仔出街
自信心應該會返黎

過唔到自己個關，好似瀨父母比咗個柒樣自己咁
我父母會成日話我好靚／好可愛，
整咗佢哋一定會好嬲同自責
但我真係唔可以再忍受自己個樣喇

咁樣好仆街 我諗自己都唔會因為咁而開心

咁唔搵女仔
專搵男仔出街
冇得再同女仔比較

唔好害自己啲仔女

咁不如長期留係屋企仲好
其實佢哋生得靚／可愛係無錯，
只係我又樣衰又煩膠啫

唔期待會搵到鍾意自己嘅人，都唔會結婚唔會生仔
劣基因再傳落去對下一代好唔公平

缺點就改，缺憾就接受

絲打其實會唔會自己樣都ok,但總係覺得身邊人靚d

傻啦
起碼我唔係睇樣而鍾意人
雖然我個ex係靚女黎
不過都係相處耐左先動情